有無人鐘意到一個人就來痴線

好想得到佢 但又無咁既勇氣同能力

做男人做到你咁真係好肉酸

點解

你好有潛質做大將軍

打返個j可能會舒暢啲

如果知道做左兵既話 會即刻唔會再聯絡

Don’t ff too much

打完都好想得到佢 唔會為左卜野以溝佢

我都無FF

有 在下正是

講野開始語無論次 成撚日9up
心情好鬱悶

同我差唔多

鍾意到散左六七年都重未放低到
鍾意到盲目咁撐佢
愛佢一切
就算佢點對過自己
都會唔記得曬
我淨係知無論夢境定喺現實
佢都係我永遠唔會忘記既人
最愛既男人
永遠放唔低既一個人

絲打加油

如果重未得到
你就繼續痴線落去
因為你唔得到永遠都未失去
你重有幻想同機會
希望你有日會實現你既痴線心事

我都好希望我可以拖住佢

有無人

連鍾意既人都冇

又係你巴打 btw 點會無 我唔信

真係冇 冇異性朋友

無異性朋友 咁都有鐘意既人掛？

我鐘意個條都唔係我唔識

真係冇 唔敢太輕易鍾意人了

次次都冇好結果

但又好想有女

佢就入青山?

每一個兵係未服兵役前都好凶狠

我淨係知啲情緒係會極易比佢影響

每日見到佢但又咩都做唔到 個心情會灰

夜晚訓教又諗住佢

same

我係有時就算接觸完
之後都會覺得啱啱表現好柒
跟住又頹

訓教嗰陣成日發夢見到佢拒絕我

唔好咁癲啦

同你差唔多
不過我發夢係同佢一齊左

可能我份人諗嘢負面啦

同佢一齊既時間係最深刻又最沉重既
佢一時會鬧我 鬧完又會對我好好
本身佢果陣做廚師日煮夜煮
但係佢每一次放假都煮飯比我食
對果陣時重係中學既我黎講真係好甜
有個男人願意將佢工作以外既時間比曬我
會打電話問我行蹤
會追住我問我做緊乜有乜野感受
之後大家都傷害過對方
但都無放手
一直一直到佢要開舖
真係好想寧願佢唔做太子爺
同我繼續平淡咁樣生活
不過佢決定左做孝順仔
我都好欣賞佢
直到而家我都認為佢係好好既男仔黎
就算佢點睇我覺得我貪佢錢至話掛住佢啊點樣點樣
我都唔介意囉
因為真係好愛佢好愛佢
佢而家有一個同佢好襯既女朋友
我真心希望佢可以幸福
但我呢一世都會將佢放喺我最重要既位置

我都試過

我係攬住佢開心到流眼淚

如果係現實都係咁 你話幾好。。。

點樣先可以得到佢？

利申 0進展

熟左都係只係比人fd zone

咁係咪應該同佢唔好太熟

我想伸手拉近點 竟捉不到那邊

放唔低 分手去挽回 佢叫我唔好做無謂野 搞到自己咁折墮

我鍾意大我小小嘅女仔
但係我自問自己好幼稚又唔夠成熟
點先可以改變到自己...好掛住佢呀

利：之前明明有機會但係依家人地識耐咗覺得我唔識溝女、幼稚、唔夠成熟。惟一得分係細心

鍾意果個人 但好明顯條友對我無興趣..仲點傾落去

點樣知佢無？